好心公司啲八婆叮飯嗰陣唔好擺低盒飯就走撚左去啦

嗰幾分鐘好心就企係到等埋啦
又要走撚左去
自己又唔預好個時間返黎拎
叮完之後成盒飯霸撚住個微波爐
我下一手用既唔通on99咁企係到等你返黎拎走盒飯咩
咁我一定係拎你盒野出黎
屌你返到黎見到又係到摺摺聲咁
屌你當正間公司係你老豆開，個爐淨係比你一個用咩

指撚住佢個鼻黎屌囉咁

幫佢叮多次囉

拎走佢盒飯 你擺你果盒叮
佢盒飯凍哂都話知佢

驚佢叮乾水 幫佢個飯淋水再叮過 臭閪

屌

幫佢拎出黎仲摺摺聲
我做野個度全部人都係一叮完就拎人地個個出黎擺自己個個入去嫁啦
大家方便大家

放埋條女入去叮啦

打個j幫佢加啲白汁落去再叮啦！

加一碗水高火10分鐘
變粥都似

呢啲臭閪唔教訓下都唔得

搵機會大大聲摺佢啦

最閪係有d放哂d飯盒係微波爐隔離。
我見到上一個叮完換自己個盒
叮到一半佢地話自己排緊隊
彩佢都有味

跟機你唔識？

大奶貓

好耐無見大奶貓 你最近還好嗎

江湖規矩, 幫佢拎出黎

成盒攞去警署報失啦

幫佢加辣

入黎就係想睇呢兩句